{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004808",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009834",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 A 모텔"
    },
    "text": "こんにちは。原州Aです。 当宿は計30室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 丁寧で清潔な客室で皆様を迎える準備ができています。 私たちはお客様のご恩に報いるために最善のサービスを提供したいと考えています。 いつも感謝しています. 当店は10時間に20,000ウォンで無限貸室を提供しており、レイトチェックアウトをご希望の方も収容できます。 客室にはUHDセットトップでネットフリックスとユーチューブを視聴できるように設置されています。 リモコンを1回クリックすると、映画やテレビ番組を無制限に視聴できます。 ランドリーサービスは長期宿泊や出張客のために用意されており、駐車場が満車の場合はバレット駐車を提供します。 原州Aはいつも最善を尽くしてモーテルに進化するよう努力します。 ご利用ありがとうございます。 訪問者のレビューによると、この宿は値段が安く、店主の親切なもてなしで人気があります。 客室は良いコンディションときれいなケアで印象的です。 入退室時間も十分で、ネットフリックスを楽しむことができ、リラックスできます。 ただ、たまに脆弱な匂いがする場合もありますが、無料備品と価格対比コストパフォーマンスが高く満足度が高い方です。 宿の周辺には食べ物や娯楽が豊富で、旅行客が満足していると知られており、持続的な利用者がいます。 しかし、ユーザーレビューを総合してみますと、宿の対応、話し方、施設など客室やサービスの面で大きな不満があったとみられます。 総合的に見ると、改善が必要な点があるので、別の宿を選んだ方がいいと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿は何言語の案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "当宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "当宿は計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "当宿はどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "当宿は丁寧で清潔な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、レイトチェックアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような娯楽設備がありますか？",
            "answer": "客室にはUHDセットトップでネットフリックスとユーチューブを視聴できるように設置されています。"
        },
        {
            "question": "ランドリーサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ランドリーサービスは長期宿泊や出張客のために用意されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が満車の場合はバレット駐車を提供しています。"
        },
        {
            "question": "当宿はどのような評判ですか？",
            "answer": "当宿は値段が安く、店主の親切なもてなしで人気があり、客室は良いコンディションときれいなケアで印象的です。ただ、たまに脆弱な匂いがする場合もありますが、無料備品と価格対比コストパフォーマンスが高く満足度が高い方です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には食べ物や娯楽が豊富で、旅行客が満足していると知られており、持続的な利用者がいます。"
        },
        {
            "question": "改善点はありますか？",
            "answer": "ユーザーレビューを総合してみますと、宿の対応、話し方、施設など客室やサービスの面で大きな不満があったとみられます。総合的に見ると、改善が必要な点があるので、別の宿を選んだ方がいいと思います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 444
    }
}